後日就係崇禎皇帝自縊殉國375週年紀念，呼籲連登仔自行放假一天悼念

聽日同女女玩捆綁紀念